[突發]十幾個朋友一齊出嚟夢遊，買單程飛嘅全部出唔到閘，要去客戶服務中心

用八達通反而冇事

？

咁奇怪?! 詳細啲講下？

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

真? 今日收到新聞既push話狗鐵加價, 但八達通個價維持不變, 已經覺得好奇怪

大家加多一兩張八達通, random輪住用。 夢遊嗰啲唔會咁易畀人嚇醒, 偷食嗰啲都冇咁易畀人追到姦啊。

咁跳過咪算law

引你到客戶服務中心,個CAM直接影樣